可唔可以試吓香港開始唔慶祝所有蚑共節日

蚑共唔等於中國
目前已知蚑共節日:
7月1日 香港特別行政區成立紀念日，我哋叫佢香港淪陷日
10月1日 中华人民共和国国庆节，我哋叫佢做中國匪區淪陷日/蚑那国庆

剩係呢兩個唔慶祝就夠

一向有人慶祝㗎咩除左奶共狗